麻煩用緊 ofo小黃車 既巴絲入一入黎

想請問下 係咪可以亂泊都唔會有懲罰
日日都響唔同位見到小黃車
搞到呢排都想租架黎用下

睇過話乜3蚊1個鐘, 係我比3蚊佢開1個鐘,用唔用得哂係我既事
定係我玩幾耐 草夠1個鐘先3蚊?

因為其實我要用既時間好短 真係可能講緊3 4分鐘既事

麻煩咁多位巴絲解答

jj插沙求解答

jj插沙

亂泊都得
3蚊一粒鐘 之後的士咁跳錶
你唔踩就鎖 一鎖就跳完 唔鎖就繼續跳
你一係入錢入acc一係連信用卡

最低消費3蚊，如果儲分鐘儲到60分鐘先3蚊，同免費有咩分別

即係 就算我踩1分鐘 都係要3蚊 ?

原來係咁 咁對我黎講唔抵玩
唔該哂巴打

3蚊都慳
你踩2、3分鐘不如行路啦

亂泊會俾中共通緝

咁又唔係呀 條路我踩2、3分鐘但係行要10分鐘

唔係 其實係我番工要由荃灣西巴士總站行哂成條海旁
如果踩單車就兩三分鐘 行就唔止啦 仲要日日行
真係健身健心

呢位巴打就明白我

香港未出任踩plan，如果10-20蚊一個月任踩你覺得點

咁就真係諗得過, 外國有任踩plan喇咩?

但係好怕到時落車 唔好彩d車比人踩走哂 都係要行

大陸有任踩

最唔好彩係你踩2 3分鐘都要比3蚊
轉角仲要比差佬周到踩行人路

咁唯有繼續行住先

係喎 仲未諗到如果比差佬周到點算

一次500蚊 撞到人小事就250

頭先第一次玩，好彩有Lock...
冇LOCK 姐係扣爆張卡

你住麗城花園嗰頭？
行路健身啦 踩車太短程

可以按APP 停止, 之後唔鎖車, 照用.
但驚佢照扣錢. 扣分.

呢間野就執 同埋係支那野 不了

唔係定額罰款，要上法庭認罪，罰幾錢要睇個官點判

呢間馬雲有份都執?